肥妹可以搵咩工做

fg左幾個月都搵唔到工， 究竟有咩工可以唔使睇樣同身材，依家好絕望

拳靶

庇護工場入筷子

直播食嘢

U記或者無印

美式足球員

男子監獄大量需求肥妹仔

厭食症醫生

無野做，得閒又唔減肥
人哋見到你個身形，第一感就係好食懶做，唔洗睇履歷架wo

冇啊！繼續瞓喺度玩電話過世啦

減左肥先好出社會獻世

屠宰場

減肥前既model

拳擊手

睇下欣宜拍戲請唔請替身

肥婆近排斷腳
機會黎喇飛雲

加加大碼衫model

搵d體力勞動既工順手減肥
一舉兩得

飲食業，佢地有手有腳就要。

飲食業易入，順手減肥變女神。

call台？

相撲手